如果留言數同負皮之和係俾正評同負皮之差所相除我就

抄500次般若波羅密心經

不了